有D垃圾屋企真係煩

好痴線 藍線快D死Thx

冇藍絲屋企人

搬走囉

屋企人成日對住但諗法唔同真係好CHUR
佢地最近煩你D咩？

群腳仔無咗老母生存唔到㗎